入嚟留名我練字寫你個名

Lm

求其啦係咁先

lm

又話係寫名嘅？

以為你想我寫呢句

我屌你屌你屌你 屌你老母陳庭佳

見你寫畀1樓係寫名，求其打幾隻字
佢個個post都留句你廚房有幾大

LM

可口可樂

留名

我個名

謝樓主

我係死傻系樓主 正垃圾on9仔一名練緊字

寫得咁快

求其潦

live

寫完收工瞓覺